MTR 清泉 - 東涌線

東涌線一啲事都無

山竹後都完全無事

你不如話迪士尼線

新移民地方都吹奏

仲要可以過到海

迪士尼線過到海

九龍站青衣站比廿蚊坐機鐵好過啦

東涌線得東涌?